曾經唔捨得分手既過來人幫幫我

最後點樣分到手

失望到絕望

唔想分手

唔捨得佢

諗啲點解要分手嘅point 佢做過啲咩令你好唔開心好嬲嘅嘢 一心軟就諗呢堆嘢諗到堅持到為止 捱捱下就過。

因為諗到將來會冇結果，不過俾機會大家搵到更合適。